數碼暴龍 粵語

呢掛突然想睇返數碼暴龍重溫下，上網搵左成日都搵唔到廣東話版 唔知有冇人幫下手

想睇數碼暴龍岩岩出個套劇場版 但點搵都搵唔到

同求
上網好多都係普通話
好想再煲多次01

試下伊莉有無
幾個月前睇番01好似仲有

富士電視台星期日朝早有得睇，remake過，高清咗

上星期DL完想要埋02-04
[url]magnet:?xt=urn:btih:4F1BA6F2B14EBFDED419D9A136AC2398E967762E[/url]

我有02，03

01 reboot 有生肉未?

之前01 BD版有人加左粵語聲軌入去可自選語言
我BT左落電腦，成套野超大容量
但無線有d位cut左冇配
所以有時會講返日文

搵我?

細個好任性買哂01 02全套vcd

有冇粒種？

當年好似呢度DL

原來巴打你有過嚟
唔知你認唔認得我 我係舊登個平塚公輔

你講完我就認得

巴打我仲求緊你粒seed

好耐之前開過post問

早幾年仲有線上版
應該比中國刪左

無做seed好耐啦 我睇下放唔放上google drive啦

好想睇番1-5

lm